hi 淡友 (1103)

各位淡友好

how r u ?

你好

hello

琴日又話領軍
今朝721 咁唔見咗人

721唔見人
831打死人

無信念

利申，有頭髮，洗頭水用飄柔

有鳩係雲呢那味既話我都想試下

隱性基因

有蟻咬架

麻辣雞有冇興趣

似糖尿 驗身好

屌 笑到我仆街
女人唔可以禿頭㗎咩

有雲呢拿味姐，未必甜嘅

原來印度絲真係絲
唔玩你啦梳鳩
上連登勿認真
唔好有hard feeling 呀

我同你賭張大期，佢一定有鳩

你都禿唔曬
上次睇片你都仲有少少頭髮
都要用洗頭水嘅

唔食辣

唔賭啦
輸唔夠咩
賭含撚得唔得？
輸左幫對方含

真相上連登

唔好玩絲打啦
搞到變到成班變熊佬咁

some dick on my ant's

我同你賭一包炸雞，佢碌鳩一定好大

終於有一個絲
但肥佬李始終都係肥佬李

又呃撚含

我同你賭一包炸雞，我碌鳩好大

agree

肥佬李就算吧啦

呢到有邊個唔係30cm?
有咩好賭

屌你地真係好撚好笑

大家對大嘅定義都唔同，你1mm話大都得

我唔係 我35cm
同埋我fg50k

美股想點
睇個勢似收市又死返落去

ok 終於講番股

輸左比我

k 爸你用支牛有冇成日彈app
好撚煩成日彈

你先找左之前d炸雞數先再賭炸雞

冇，不過係iphone黑mon出轉轉圈kill晒所有app姐

好似啲女咁，條條女都話
你好硬呀
即係有幾硬？好空泛冇咩新意
如果有條女話，你好225呀
當堂明哂

一齊估錯即係可以69？

係囉我就係咁嘅意思囉
好撚煩

係咪未更新

屌笑到我

唔知係app問題定ios問題

其實係想旺巴唔好買

更新完都係咁

似係

放心，我好玩得

係咪約相認？我ok架，係咪有雞食

咁呀。
含撚ok?

佢請你食雞，你請佢食豬

如果係肥婆就唔洗出嚟喇
如果唔係好奇怪
一班人企埋一齊
唔係光頭就肥婆
圍埋喺度食炸雞
上硬連登

你先攞碌鳩出黎先ok?

呢個好笑喎真係jot低佢
遲下用

乜撚野好225痴撚線

超碼有我係到正常啲

將225改做235

子言巴話佢係肥仔

言巴有女架

我都好玩得 有冇興趣一齊玩

真係有追開post先會明

光頭嘅肥佬

有老婆呀係

準備棍落

其實都唔明啦
早兩個星期先好238
今個星期就225
屌你下個星期又唔知幾多

你條250夠我條225抽咩

又識炒股又識煮野
屈機

子言巴光頭都溝到女
好勵志

我記得有女已經好好記性
老婆都係女

屌

子言巴要唔要老公，我可以

痴線咁都有圖

225之後真係唔知幾多了

你接唔接受到條女光頭先
子言絲上面po 左自拍

saved

仲識玩馬，有女，有生意，人生贏家

可惜冇頭髮

好似仲有美國passport

咩呀，佢有鳩嫁喎

我得本垃圾bno

呢個真夫復何求

垃圾bno+1

我係女都衝埋去

又停咗係到

搶手貨黎
不要問價J

等緊侵侵

*要不問價J

唉，好過冇
但有時諗到好多前線手足都好細，冇bno
覺得好愧疚，好似我哋欠咗佢哋咁

子言巴有價？

而家好似傳緊話bno直系親屬都可以過埋去，希望真係得

幾點出嚟，有冇話關於啲咩
唔係好見有咁嘅新聞

我冇bno
細個冇申請過

應該講示威野多可能回應埋支共唔買大豆單野
好似最快都要0200am HKT

然後又0245出嚟
講到0257 跟住3分鐘掃番個市上去

有啲手足屋企得藍絲廢老，搞唔掂

子言巴 我含撚好叻架

大豆就算數啦，冇impact咁滯

唉

咁搞法 trump 應該連任唔到了

唔係、trade deal一部份黎，支共唔買就等於反口

如果佢用莫氏硬度答你
唔好太認真

除咗唔放棄抗爭，課金俾星火立場612，我都唔知點幫呢班細路
重點係我都唔大得佢哋幾多年
能力真係有限

最怕呢樣野
拜登上場玩撚完

盡自己能力就得

Same,盡做啦

力架馬養到爺閪肥肥白白BB上場又將爺閪再養肥D

無力感真係有啲重

我唔做淡啦比返d錢我

將軍

將軍都落船？

再見了

聽日低開

發生咩事

how much

沉船

遲下變潛艇

嘩你咁直接既

USA passportgive me

我賣左比我老婆好耐，佢個陣比左2$我

問緊passport幾錢

燈爆你部車

點解個個都有bno

射撚爆左

契弟好似沒得申請美國護照

係Titanic

老老豆豆
而家見到廢老侵出黎都好撚嬲
夠薑就聽日再千升
比你夾到靶撚曬 空倉

侵侵講野就回，市場未消化

遲下買多架麥記

請唔請司機兼職園丁都ok

介唔介意養多隻人形寵物

因為老過你

牛熊2:8 咁濟
今日d 牛食曬糊，熊就拉遠d 加注250

你hi花d車要賠幾年人工

屋企細無位

司機都無話1定要揸車打理下嫁炸

熊船咁撚重

不遠亦不近矣

不過有我都無用啦

呢個時候，都唔知點行好繼續升又好似轉勢，唔升又太過重

吉倉等跟風

今日中完埋伏都仲有咁多人熊

傻熊唔比人夾多幾下都唔會反手，到佢地反手就跌得，鑊鑊都係咁

香港人有既係錢。。同埋永不言敗既精神

24000熊

同大家講再見

旺少講個個頂咁耐都唔穿...

我96都冇
係咪冇申請過就冇

23900條熊柱肥到咁

頭先吉穿左一下啦

你父母有冇喺你出世後加你個名落佢哋本bno入面include child嗰一欄？

真係抽唔起喎
超買曬都喺依個位

窮撚冇整過passport
以前窮都冇出過國
係近年先整翻本特衰喳佢地

可能係大戶熊

唔洗講咁多 跌啦唔該

連登紙倉23533 -1

咁就應該冇喇

你幾時拎第一張ID CARD?

你真係96咩

熊軍聽日又輸

未必既
美國中資股都跌
利申空倉

97年前

早d訓 聽日上路

真呀
有咩好呃

究竟點解你就係美國出世 我就係香港出世

即係fg呀？

有都冇用啦 我真係唔信英國會平權

今年fg 98啦ching

239熊仔等死

自己儲錢移民 或者技術移民啦

做乜咁傻

無乜概念

過夜熊令我距離移民又遠左幾步

聽你咁講你係老嘢嚟㗎喇喎

同你差唔多

未到聽日唔知嘅

咁點會冇概念

因為好似唔係做左好耐野

呢到既90後依家月入幾多錢

98 月入-33k

話左牛GEL

offtopic
八達通終於可以係iphone用

利好 千升 熊軍又死

每月可以欠人33k 係你既本事

暴升

大家唔使睇啦 牛gel 是必言的

熊軍又玩完

94 - 45.3k

97 年薪 0

好撚屈
撈邊範

安爺去邊度玩嚟

好勁
45.3 唔會係狗呀可

想沽隻t 字頭既老千中慨股
係咪ib 先有致富做唔到

下個禮拜先呀 無曬D錢好心痛

4，5月賺既睇黎都要嘔返出黎 大家無咩事唔好做雞

250啦唔該

今日又千升？

250啦，好悶啊

早晨阿各位

250

牛三重臨

殺埋239就完美

支持

今日應該至少升300啦

可能回一日再上

唔會啦 個個等緊回就唔會回
再加上夜期都升咗2舊

頭也不回，直上250

牛gel

牛 gel

夜期都直上咩料

追番美股

高追牛都gel

熊軍上靶場

有冇咁多牛

今日升多四五百點就反手熊

好彩得2手

重牛

估唔到咁快重上2萬4

吉倉等開巿

市底好強

準備倒升

ig轉埋燈

倒升左成晚啦

有咩

早晨

暴升215

牛軍又羊

慘，又夾

尋晚喺咪有巴打用4皮玩極熊過夜？

做好友咪算淡乜鬼

等睇9點神秘力量扯埋miki上去

淡友又贏 平開低收

又黎231,再239?

都係個句
呢到十個有十一個買左野 講反話或無買
所以買牛熊時 自己睇路

屌 熊軍驚閪咩 至多咪平開

原來係你

早晨k巴

239好難唔食

尋日仲有條友話23818 救全家

做乜個個睇升 個勢唔似啵

升埋今日OK?

又夾淡

熊船重呀 你睇下分怖先啦

就算跌都殺埋238條柱啦 又長又粗

240熊

238 尋日咪死q 左囉

23818 23888咁多

51835

其實尋日已經嚇走左一半

咁死咗未？

我240 樓上沽落黎，你話呢

牛定熊?

講緊238 咩事

唔比跌就買上吧

妹

又準備勁假

加沽 啪啪啪

賭場開門喇

qq435

個期235都無 熊牛真係唔撚洗驚

目標450

450,又put 過

QQ 440 RIP

等期貨上240

你講完即刻235

好難估

平開？

Noooooooooooooooooooooooooooooooo

有名你叫昇旗易
升埋今日先回啦
今日做一日牛軍

繼續挾廢淡

期貨尋晚抽左200點 仲發夢平開？

做鬥不停叫春

不問價走佬?

又升

同尋日4點個位有咩分別?

係掛睇多陣走勢先

有無700 盤前睇下

咪係
佢可能唔記得咗琴日收市後插咗 200 點

升期二

qq勁假438

搵定QQ put

QQ440 RIP

今日仲有無6蚊7500

升旗易

係囉 咁健忘嘅?

啪

有無牛牛靚no. 想高j

買港股日日要驚。買美股日日撚淡友

快d打 238啦大芋

尋日入唔到q 牛

238熊同大家講聲再見

240熊準備

大户似有心想殺238熊

期free fall

準備打靶！

尋日唔係穿左一次咩？

尋日有個巴打 幾百手極熊
而家點

佢地應該唔洗死
呢個位同琴日現貨收市位好近

應該會勁徦夾爆238堆熊930free fall

23818 避左兩野 避唔到今日

加勒比海盜勁假扮晒野，引完熊又抽上去

穿到2380幾，23810樓上全部冇事

引熊

期指free falling

期指走勢唔似

開市放都贏啦

238無事

係咪升完啦？

238熊🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

話左平開啦

似乎無事

開市熊定牛？

59點

睇定啲先

畀我吊多10分鐘鹽水

咁都高開 應該兩秒即刻轉燈

呢個位好尷尬
大家唔好做無謂犧牲，出咗方向再trade

700升$7、 1299升2.5% 都係得59點

高開60

冇錯，我都空倉睇緊

23800 差2點 以為走得甩？

啱

388 係咪short 左

揸238一定好緊張期跌但高開

真係上望300
諗住入隻牛試下

多謝你提一提

MSCI換馬早兩日係咪完成晒？

今日無晒個啲巨大成交

開市不問價入51692

238個堆個春袋赤赤痛

238會唔會一開波就BYE?

same thought
但你點睇牛388先？揀隻唔咁近既牛坐下

今日跌啦掛

無時間啦 快上車

得返8點，你話呢

no for sure

唔牛佢

牛逼死了

我估 +- 100 點悶局
一陣搵到 DH DL可以入場爬格仔

咁我再睇下先

3690 沽得未

388 唔好玩架，你換隻中資股，起碼有北水鍾情

238尋日啪左啦
講23818 不過都差唔多

一直玩緊qq

林奠又講野救熊軍

擒日有清買左4雞野23818極熊

啪ed

23818 啪！

又一開市沖上去殺熊

RIP

rip

啪啪啪啪

秒速收皮

補裂口 242 confirmed

熊b死了

Gogogo24000

240果d,個屎忽都要準備

239 準備！

51841極限不死熊

揸車去ifc有冇人要坐順風車？

同我挾死晒班廢淡

今日上240 好無

仆街 早幾日仲有萬5蚊
而家淨係夠錢入4手牛

開口中

239 咁就瓜咗

熊左

仆街

國安1349點已完全消化

咁快？

死埋

跟 兩日就無咗成萬

等期指夾多陣先，我就唔熊住啦

2幻4

爬格仔係咪10點先入場好啲

市場喜迎一国一制

尋日輸左11k

係

屌 沖完未 落番去啦

咪心急

有冇牛推介 想食2幻4

屌。。

有無極限熊推薦

為左殺熊b 唔跟miki

咪心急 上證一轉綠燈就爆上

你仲有錢叉電咩
搭車啦

殺晒班硬淡gogogo

同求爬格仔

綠唔到 出貨日

追咗call
100點止

熊都得 殺咗 240 先啦

2幻4 準備！

好波

走曬牛了

掂

RSI 背馳！

畀多兩分鐘

qq企穩左

我玩長線 睇日k

239呢個位 同 242 一樣
差300點 背馳

唔好gel住

大熊船威力

435? 諗緊係咪牛佢好

我都想

240

dt可以既，外資仲掃緊貨

升災

242

再見各位

24000未？

今日有得走好走

無熊過真輕鬆

信念熊

究竟升乜

完全冇機會入熊，揀親唔洗5秒就打靶

大芋會唔會咁易比傻淡賺？醒下喇

仲熊

痴撚線 大陰燭 島形頂 咁都上到

永遠差一格到價就跌

牛一啦

個勢明夾上都要熊，忍下手啦唔玩無野嫁

有冇快牛推薦？我之前係63262

睇圖輸清光

唔玩了

圖表呃9人

總之未到價就咪郁

呢句講左好耐

上星期五班低位沽左既傻淡仲諗住穿20000

而家個圖就係

島形頂
大陰燭 大成交
RSI背馳

大戶殺雞取卵？d人死q晒仲邊有人幫你買

之前買開個d死晒

實會 但挾爆哂d熊仔先

牛軍
我地個目標係乜野
係250熊呀

哩度D 淡友好慘
其實你地知唔知次次中概股回歸都鳩夾
仲去睇圖

根本睇圖唔會比到方向，真多傻鳩

資金/消息市，邊有得估
大風大浪

咪撚講冇腦野啦

唔好特登對住黎做啦

永遠都有傻仔打完靶都要賭

利伸 : me

可悲既係最基本既基本面都ignore

今日又無2000張熊

殺完即回

250熊多左423張

巴打輸咗幾錢

又引人買240極熊姐

咁我買返63262啦，係有啲貴

可能轉頭殺牛呢

我果張仲係到

殺牛易定殺熊易

今日賺唔返500 我戒玩一個禮拜

又話上240

25000 熊

咁一定係殺熊易過牛架喎

琴晚邊個笑我燈 又執200幾點

50279 0.031入 嚇撚死

又gel出事

想跟大佬搵食

435又企唔穩又係一入即回

腩又話靜靜雞玩

見你gel即刻入熊 14格了

八達通點用呀

單日轉向?

似引熊

殺完 轉燈lu

似轉向

始終忍唔到口

照計殺到24300先收手

林鄭條7婆講野我-1

太刺激

腩巴出城城圖真係好準

係咪講完就會升翻

應該會用高開呢一招解決，你要博要牛過夜

教我trade ok?
成人台今日有咩貼士

原來777拯救熊軍

未必回下先，健康d

再升

係咪想轉燈

今日我唔玩

應該就 238 - 240
+-100點上落

其實係引熊. 唔好中伏呀手足

Qq 出力d夾喇屌

有無24000 熊仔推薦？

差嗰百零點唔係唔殺埋240嗰千幾張熊

唔建議

250熊果陣都係

應該殺到 聽日高開就得

好大棍落

今轉多咗硬淡

唔好沽呀

如果覺得好假
就要有決心斬手指

唔好係度 "好假呀" "大戶撚狗"
轉過頭比人食完又衝入場

250硬啲定225硬啲

上呀qq

你硬啲

有d野唔洗一日做曬

突然見到原來ig 玩fx 幾正

入場都要買遠牛/熊，期權

睇大芋心情

大棍上落好刺激

識啲野

243點都要補一補 先再free fall, 回下買下平牛仲開心

今時今日 1000點都叫極牛

下下都千升千跌，2000點先叫唔近

睇圖買港股
笑死

轉燈未

升啦唔該

沽7佢

利好

好似會彈上

企穩20ma，補裂口無懸念。

丫爺唔比跌

升上241

港股真係好難玩⋯成日妹

23495！

冇獎競猜
QQ今日上唔上到440呢
(唔計勁假時段)

妹市真係好難執格仔

7200終於返到屋企

呢兩日都無野做到食花生

唔得

今日仲係外資入貨？

快啲出方向啦
邊面打贏呀

走左兩轉執左30格

3690今日好廢

你咁叻仔

250熊表示驚驚

有無牛牛700 資金圖睇

我十點前都唔敢玩
太刺激
手腳慢
一棍死左都唔知咩事

3690終於識跌

走啦唉，個市癲左

要跟腩巴 佢一gel入熊一定執到的
之前做牛已經日日係咁

全職兒子

腩巴日日提水日日賺

負呀睇清楚啲

+1

有根李過夜，食300點。

升緊呀爺托閪咩

國安法都升到咁

出貨就有佢份

唔信今晚美女又v彈
走左隻垃圾1810算

升多100點比我執3格走啦

唔坐到250唔走

今日目標執1k

我全倉250諗緊好唔好坐到三月個低位

夾硬升架wor 美期倒晒水

升唔起 似跌市收場

Qq瀨屎

屌那星，牛咗qq想dt

唔對路

呢支針咁樣衰嘅
升啦唔該

Qq 割傻散

無曬profit

你班仆街大戶爺閪外資頭先唔係好威架咩，夾鳩死我239熊依加縮返去老母個西度?
上240呀dllm，淆底?

屌咩qq

外資究竟咩操作 係咁入貨但跌

我啲QQ牛

小心又彈

3690 都free fall

好肯定係引熊
牛軍信念

QQ熊已入

唔落場係正確

咩number

牛b夾了

好唔對路
升少少就大棍落

dh出左

加入牛軍執錢

好似係

396牛黎，唔放住，睇下點先
係諗緊熊唔熊佢沖下

熊啦

沖住先

Qq 跌得咁大棍 成40格

250啦唔該
今個禮拜上250

琴日熊左3690同700

支持700轉燈

應該今晚啦美股回調日

坐緊35格既傻閪就係我

又扮回引熊,第朝又高開

10格就要對沖啦傻

一齊祝福QQ轉燈

美國動亂尋日仲有得升

夾到無曬profit

我咁諗左幾日
FED日日都話唔係今日

中國唔買大豆都唔趺 除左殺熊之外原全冇原因

咁上年6月到年尾港女都係升既

點解買乜春都要坐 從來冇試過搭順風車

dji好似升唔起
btw 之前tesla 700個陣無入到

條死仆街係咁頂，唔撚回都唔健康
回下再上係唔7得

Ching same here 不過琴日收市前入 依家坐緊

因為你坐緊大船

I'm just in.

明明有profit 麵要夾死人 唔玩喇

輸緊38格 諗緊溝唔溝

每日都炒唔同嘅野
我諗無乜大新聞都唔會回

3690狂比人質低 屌佢老母

佢最多唔升
跌就難d

Qq 左一巴右一巴

係命運嘅作弄

快D轉燈

天滅淡友

窮撚如我 琴日全日食得一餐
食餐飯都睇價錢 但買牛熊就不問價

你班友仔 個個一入熊 個市就彈一彈

信我1次啦

今日係咪唔俾sing

國家隊咁快就冇力

抖多2日可以出手

今日成交都唔少
外資入貨老散走貨
諗唔明了

有無人有qq 5分圖睇下

same here，希望佢升返再插

Thanks

唉，今日買qq，兩邊都見紅，跟撚錯咗

坐好，要落了

QQ 450熊怕唔怕打靶?

你應該低位買，做錯2次今日要停

坐緊1格

答你唔到

比淡友回下血得唔得

我買463收回

又夾過

qq高開10點準時跌好似定律黎

就轉燈

仆制 隻牛坐緊6格

屌放左即插 食少十幾格

左一巴右一巴

加油 QQ 轉燈

美團升緊

今日挑戰轉燈

都話引熊

238守唔住

Me too

引熊之後又夾上

7200 ed 準備夾上啦

11點一定彈

俾琴日既人食糊

重返7200既懷抱

我DT 㗎喳
食幾格走人

美團都燈

所以今日都應該空倉

狠左啲喎

依家豬一邊啫，諗緊set幾錢止蝕

入牛

今朝7.46入7500
唔夠信念7.49放左
一嘢上到7.54
本身可以收工

Go go go

彈啦快D彈啦 跌夠啦

有預感一陣食埋24萬4熊仔

港女目的其實好明顯，2個字殺熊

2萬4

0.01有幾錢上落

好快推翻上去

聽日殺咪得

10000股咁買

好似有啲難度喎ching

今日未必得

企到235上240無乜難道

本大真係唔同d

趁唔覺意一嘢推上去

仲留左錢溝
你教我點輸

我dt，止蝕止賺都要做，早咗走好過冇走豬多啲

等緊QQ轉燈

咁你抖下翻工對沖啦

今日dh已出

仲諗轉燈
一嘢就比人推翻上去

今日未必推到？

早知跟

一波一波咁跌

diu咩 又係呢句
早2日都見到呢句 之後升到仆街

提曬水

突發：大陸靜雞雞向美帝買黃豆

繼續升

希望你每日追返d之後唔好再衝動 通常贏返少少之後好易又亂黎

但係咁樣做就係交勁多手續費

用8仔囉 手續費平好多 但睇市就好唔方便

Qq搞唔掂

Lunch前應該都唔會大跌

lunch 前搵位走

如果我得閒坐定定炒期真係+1 -1都開
高低位執石仔，上年

升少咗

要兩個ac 先可以+1 -1?

230啦唔該

點解要2個ac？

我過埋lunch先

唔識
有得同時+1 -1 咩

2/3蚊都彈唔起 尋日就咁鬼好力

又搏美女大棍？

可唔可以GEL 下QQ?

我走左了
賺4格

你可以牛熊加期
你可以dji加期
+1 -1只係買上買落

我仲以為你話同時+1-1

今日上就算唔算鋼鐵尾巴

咁樣玩真係幾過癮
又執700

K巴睇唔睇到QQ依家係外資定爺係掃緊

俾d力喇臭西qq

止左蝕就彈on9game

忙撚過3p
都得既支牛加ig，你要諗實得
反正都係倉姐

388勁到乜咁

冇力啦

300見

彈完

牛熊買幾千蚊上落set 幾百蚊賺蝕玩吓好喇，悶死香港嘅股市啦

忙撚過小豬

290 put爆佢

理得佢邊個，有大型IPO上點都托喇

諗住每日執1k左右

何必呢

何必呢...

put強勢股係咪on9

Qq 彈返10格都好呀🤔

QQ死返落420得唔得呀

有無收到風 Trump 制裁香港詳情幾時出？

邊次有大野上唔頂住個市

我放棄咗 轉恆指熊

你收到風嘅時候
全世界都收到
仲有得炒咩

自己野都未搞掂制咩裁

無撚有錯

好

咩又係出黎9up幾句 無實質野可以做
講完分分鐘升得重勁

熊家軍

但其實佢都係食花生姐
民主黨州示威

隻qq 搞唔掂

硬過吳剛師傅

咁會屍橫遍野

大户目的你唔死我點賺
所以我成日燈將軍部車

都要做野拉票嘅

而傢先月頭，殺晒邊有人入貨呀

啲恆牛價好似唔係好同指數咁

牛熊跟期貨架（除咗打靶位）

好在280or陣忍到手

大戶將軍

法巴239熊
逢0.30-.032 入 0.38-0.40走
推介下比大家
執左12格咁玩

不過其實咁樣trade 係咪贏十次先夠輸一次

磨到幾時

240定239
239唔係打晒啦咩

QQ 尋日就咁撚惡 棍棍上 今日就軟皮蛇435都守唔到

呢隻仲敢put？

過硬lunch
都唔知今日到底邊邊
今日真係入賭場既感覺

240熊 賣多過買

so far trade 左6次全部都賺唔洗溝
賺1700

DH DL出哂，磨到收工

希望QQ今日轉燈

最撚驚就係係中間位磨
買錯邊就慘

Offtopic
有冇平靚正電話plan介紹

記住唔好貪就得

真290我會 而家睇住先 熊緊3690

幫幫手出張城城圖ok?

唔好住 未走

去隔離台啦
大把sales

贏10次，輸1次本都無埋

唔貪啦
三幾百就食

又引哂班淡友出黎

未見到跌嘅跡象

琴日係到學期權 佢話如果知道就黎爆邊就可以long call + long put 就可以實賺 有無人星期五個日就係咁過夜

安巴又生返啲手指

又喺度扮20ma係阻力。
今晚等美股開市先睇吓會揸過夜。

平開咪兩邊輸囉，試過就知雞肋

唔買最明智

我依家兩邊都有

磨下磨下兩邊一齊蝕

學下姐 户口無錢啦 見無野就咪學下 個d組合好難

無行過gei

嘩如果妹市
你輸iv輸死，long strangle唔係咁易

10點幾個時買隻242熊求其都10格 點解要兩格兩格汁 食1次風險唔夠要食足10次

點買都無錢賺

我知 但上星期五係人都知一係千升一係千跌喎

買錯邊咪仆街囉

相對距離回收價同iv既call put 唔會有著數。
要賺錢你點都要企埋是旦一邊。

Qq 432 阻力位 cls

可以，你覺得爆邊可以

係人都知姐係個個都賺冇窮人

Ching 中文唔合格？

不過咁樣其實就等於你極牛熊一齊過夜

成個連登財經台就俾大戶殺晒啦⋯⋯靜到烏蠅飛過都聽到

兩邊一齊買喎

應該會轉燈 收市前再轉燈

英國返黎sor9

橫行就死得

你岩 24000 打錯

um..差唔多，但係爆發性唔同
牛熊玩近最怕係岩岩好殺你個隻
咁就輸

有無人研究過/玩過界內證？

研究過，但係我玩翻short call put會好過
俾輪商食價

早晨 戒左動物一身輕

原來係咁

爆?

got it

玩極牛熊爆起碼要GAP300點先平到手，GAP完掉頭就嘥9氣

就爆

期權好難玩喎 仲要好似唔多香港人玩
到時邊個接

再研究下先 如果係我應該淨係敢long

咁買咩

好樣衰個圖，1頂低過1頂

感覺仲有得上

儲錢買期

唔坐了 輸3格走人

long回翻就廢紙，不過你睇多d先

係囉

遲下開個模擬倉玩下先

可以呀試下囉

大戶mon尻你

同時一底高過一底添

琴日諗住即月long call 3690 到160
衣家...

237期貨好硬 掂一掂即回

三角旗型整理
等有無大棍

咁你輸嫁啦，開個位太差你回先long call
但即月上翻160，贏1倍可能

呢個成交唔講以為夜期黎

今日咁樣嘅嘅表現 我long put 135 140就差唔多

望住啲牛個波幅仲以為佢哋俾人打咗靶

我買嗰啲都係call put都係100一張左右。

今日成交有冇800億

熊軍下晝點部署好?

你諗住long 225或者250？

信念今日會轉燈聽日低開

疫症有解藥未?

中美傾惦數未?

國安法通過左, 所以天下太平?

結論係升呀

今日個市妹到
好悶，完全買唔落手

佢今日呢啲位，我都未有睇法住，我20天線磨，上落都得。

妹撚到

出棍先追，希望唔好食後抽棍

今日引淡咪中伏

大市成交 598 億？

成個勢都引緊熊午市又爆

咁我放心熊了

個個都走熊 咁我放心熊了

隨便

縮成交引熊

得啦，引熊上238吖嘛

收到

睇圖 Qq 今日係咪收皮了

你講呢啲野一早price in晒
食唔到千跌再追熊又想話人地唔跌

qq唔好全信張圖做下參考好，呢隻海盜股黎，之前三粒射擊之星都射佢唔死，一樣照升

輪商話今日散芋加熊

又燈

重有撚人玩港女咩 大部分人離哂場
慢性自殺

市又升，要俾錢海盜

穿唔到10天線

應該差唔多買熊了

聽日夾死哂你地

我倉冇動物，都係期指，學你瘋狂反手都得

有冇人注意到香港期交所同MSCi單野

呢種時間搞，根本兩手策略

23500 -2
琴日set左23600 止

起身見23624以為平到

斬手指

3690

瀝源單車至少6個中武肺 ???

超級傳播媒介

美團

熊過lunch

仆街 個私人醫生有問題

今朝可以食冇食 呢家輸返23格

如果佢地係睇李玉堂唔出奇，條友好hea

仲未知邊個私家醫生咩?

睇左三次嗰個唔係講明睇邊個啦咩？？

我無睇新聞，但個度無乜幾多個醫生

睇左gpa

我淨係見到新聞影住佢間診所

依期好興大棍抽上再巨棍抽落咁跌
追棍就好似我咁死得好慘冇仇報

精液喺個閪度流緊出嚟

新哥

我只係諗住拎埋2313個股息

仲係高位怕咩

馬鞍山反而仲方便
沙田冇車過海
過海點都要搭鐵

馬鞍山得屎食

miki插緊

向上插？

Qq快啲穿400 啦

沙田咁多賭仔

唔係點住沙田

俾我走左先

Ok
我果隻450 熊
啪左就會戒賭
大戶比我戒賭啦屌你老味

每日12-1 就係最悶嘅時候

鬼仔學校rich

算啦唔好再講唔好自爆

算啦

推走佢

其實點解淡友post 上唔到熱門嘅？

我淨係知媽咪麵開親都熱門

因為淡友死曬

旺旺空倉？